正式宣佈「恆馳」能源車廣告超越brian!

半個鐘 4次
仲煩過brian cha

重要圍住架車係咁轉唔知做乜鳩, 煩到即刻轉台。

電視都有

香港無得賣但要賣廣告，咩居心

慳啲啦！香港人唔受支那車呢套

唔滿意呀？ quit電視囉

冇得賣落廣告把撚咩 btw大陸車不了

真係好撚煩屌佢老母支爆車

韓國車都無乜人想買
何況你支那車

洗腦

CCTVB

廣告又煩，車款又柒

Logo 到 車款 柒到甩錄

叫班高官換走架R洲車先啦

六架都係概念車，係咪做唔到量產車出來呀？

Brian:即刻加碼

股價托升咁多 賣下廣告又有班散戶留意接貨

新咩能源
電動車就電動車啦

quit左電視佢囉逆流by the way

煩得黎仲好撚柒

唔滿意咪quit咗tvb囉 by the way
你quit咗tvb佢, 因為我可以guarantee你一樣野
你會不停咁睇到!

未賣得出去就咪撚出廣告啦